連燈仔之前猛吹奏非洲最強又出局

第一輪最多人吹奏冰島,塞內加爾

最多人踩係咪德 阿根廷？
仲有冇？